唔港蒙面都破解到耳仔被辨認既方法，幾蚊就得

去髮型用品店買，幾蚊就有交易
實測好大動作都唔會跌

咩黎

好似係電髮落藥水時防止整到耳仔